BNO續期.....正常要幾耐先收到新BNO ???

尋日英國嗰邊簽收咗
跟住到HM Passport Office仲未有聲氣
正常要等幾耐先收到新BNO ???

wuhan pneumonia + lot of applicants
=late

有簽收就得，等下啦

幫老母搞 報失咗成兩個禮拜都未搵返我

最快4個禮拜

咁多人申請
預計冇咁快

你預最快三個月 最慢五個月
由佢send email比你話收到你文件起計
唔係DHL話簽收到個日

走呀 打到黎啦 走呀

而家武漢肺炎又好多人申請
簽收之後可能要等2星期先至通知開到你份件

文件冇問題 約14個工作天

如果寄件公司話寄左果邊簽收左，但係岩岩收到email 話冇收到，叫我快d 寄件 咁姐係點

大家都等緊 你急咩又唔會即刻有啲咩變化

係冇咁快㗎 唔使驚啦 簽收咗就可以

要視乎有幾多份申請，冇標準答案，不過點遲都一個月內

= late + late

有朋友3月confirm receipt 早幾日先approve

肺炎搞到少人返工，加上大量香港人申請
見到個post暫時仲係approve緊三月尾嘅case,
而家先report lost, 估計最快八月頭先會有消息
上年大概只需一個月至個半月就可以approve

上年七月尾佢收咗件之後用咗兩日就approve咗我
快到嚇親

但係fedex 話2號已經簽收左我見隔左咁耐 今日又收到email 叫我寄文件 有d 驚會唔會寄失

未有人得閒update你status啫

『薪火post』BNO 續期資訊(84) 頂置有最新資訊

你的申請文件HMPO簽收後拾肆個工作天內（FOURTEEN WORKING DAYS）更新

你的申請可能要三個月以上（MORE THAN THREE MONTHS）的處理時間

會唔會等到90日申請失效先開到份件黎睇架

簽收咗就係HMPO問題喇